(watchdog2) 放左碟先出dlc

上星期放左碟比人，但未del
本來100%白金左 而家更新又有幾個獎盃未拎
如果我問fd借隻碟入落去玩 有冇返我之前d資料

點會無 你就算del左隻game 個save都會仲係到
放心問個frd借番玩啦

無
不嬲save都係跟隻碟
如果入左第二隻碟你個save就會讀唔到當新game玩

樓上兩位巴打都唔同講法
即係點

save跟手制
咪聽樓上9up

認真問

屌你都無撚腦， 你玩pcgame save跟碟定機呀

ps4都一樣

認真答 弱智都知係跟部電視

跟線囉 識唔識架

唔好禁惡啦 大家要關懷下智力有問題既人

弱智？

樓豬見你咁慘，認真答你。

PS4 save跟指紋，用手制個touch pad 就load得返

中電定港燈 save跟電走嫁
打去問下

Save跟你個腦架 你玩邊部機咪自動load番你個腦個save囉

save跟你老母冇你老母你識鬼打機咩

save 緊係跟save 卡

依家89%